「入面有圖」新一代女神蘇皓兒 長髮Look激似玉女掌門人

初戀嘅味道酸中帶甜，就好似檸檬茶一樣，嚐過第一口便教人欲擺不能，十年過後也會回甘。

日前某知名檸檬茶品牌推出懷舊風格廣告片，今年同上年嘅做法大同小異，都係搵歌手翻唱經典廣告歌，再加黃黃地嘅畫面色調扮八十年代初。但筆者覺得今次最亮眼嘅地方唔係拍番一模一樣嘅構圖，或搵到本地樂隊Dear Jane翻唱蘇永康首〈Sol #4〉，而係搵到一位令人有初戀感覺嘅女主角蘇皓兒（Chloe ），細心一睇，呢個長髮look仲有啲似玉女掌門人周慧敏添！

新一代陽光女主角Chloe青春無敵，今年只係得24歲，曾當過模特兒，2008年參加《Yes!》舉辦的全港校花校草選舉比賽後開始為人所認識。其後她與太陽娛樂文化合作，於2015年成為女子音樂組合As One的成員，正式出道。睇一睇佢嘅Instagram，張張相都少女味十足，難怪今次會搵佢拍呢個充滿「初戀味」嘅廣告。

唔似周慧敏但呢個廣告拍得佢好pure好true好gfable,而家靚過之前好多，以前塊面太腫個樣好蠢

咁鍾意短髮

五官ok但面型好撚怪

王宗堯一定晚晚中出佢

剪乜撚頭髮呀

又剪埋啲中性短髮 長頭髮靚十倍呀，班女人明唔明呢個道理

面型先靚喎

王宗堯